西環加記派水比防暴警 如今月蝕十多萬隨時執笠

我閒再裝修

抵撚死

好撚慘啊 點解啲藍絲咁自私唔幫襯

沉默的大多數去左邊

抵死唔使還呀？

要裝修

抵啦 點解唔叫藍絲幫襯啊

藍絲呢

哈哈

500百萬沈默大多數去左邊？

沉默500萬大多數嘛
仲背靠14億人

驚咩野

咩叫蝕10幾萬 賺唔到就賺唔到啦 蝕

柒左

Meanwhile at Chung king mansion

藍絲仲唔快d死去幫親

沉默啲人都係懶得張開口

藍絲去哂邊

700m-200m-1

仲有4,999,999 個沉默大多數可以幫襯嘛....

藍絲一直都係
收錢就go go go
俾錢就no no no

叫廢老同黑警日日幫襯囉

再唔係叫警嫂做雞籌期，幫個老細渡過難關囉

做生意實賺咁冇人打工啦，蝕唔起執左佢囉

26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

去食過一次 啲伙記係有人情味
不過你幫黑警就仆街死啦

fine... 佢要執係佢嘅事!!! 派水畀黑警嘅即係撐黑警...呢啲死都唔抵可憐!!! 我理鳩得你有幾撚勤力....喺大是大非前就是如此!!!

藍絲無購買力咩？

抵死
'沈默的大多數'去哂邊？

蝕十幾萬就要執笠 咁襯地淋啦

抵佢死

沉默的大多數

唔識做生意蝕錢怪得邊個

抵啊

堅尼地城都有分店

平時 HKU 一車車去食，而家？

香港咁撚多藍絲奶共狗叫佢地去食啦柒撚

真係好撚柒呀屌
叫啲防暴射鳩個業主啦
你地咁撚勁

班藍屍同埋黑狗都唔幫襯

祝早日執笠

藍屍話愛国係要收錢，要我比錢就不了

佢D海鮮其實都平靚正
不過原來係藍店
不了

咪沉默緊囉。。。出咗嚟幫趁又點做沉默大多數。。。

根本高消費力係黃絲果一群

在浩園

咁都要蝕錢 即係包括狗及其親友都唔敢幫襯

幾抵食都係咁話 撐港共你就等執笠
藍絲有撚錢撐你咩

有三萬黑警撐，駛咩驚。

黃絲唔係特別有錢 窮得有骨氣姐

等下啦 藍絲們會幫你嫁

沉默的大多數呢

大學附近食肆得罪大學生仲想有運行

個天大大力懲罰佢

我最期待的畫面出現了.jpg
大家估下跟住到邊間

一個支那人比一仙都夠浸死間嘢囉

叫班阿蛇去幫襯囉，不過睇死佢地得把口

唔洗留錢買棺材？

ON9 D防暴係果度射D催淚彈去撚到民居 平台
你仲去撐警 你真係等執笠

加記餐廳
大家要記住了

剩係個批藍屍同黑警都做死佢啦
去晒邊

之前應該有唔少客源係HKU學生

就睇下有幾多藍絲會去😂

又唔洗咁，罷食都玩死佢

叫你果個700萬-200萬=500萬人埋單囉

抵撚死啦

蓋絲撚會幫襯 收皮啦垃圾

最慘佢年頭先頂手頂番黎做

佢俾人裝飾完之後話係黑警要求佢俾水 , 唔係佢主動派 , 話自己理解學生

唔洗前線手足出手佢都會自然死亡
根本係佢啲嘢難食
唔好俾機會佢抹黑我地

藍絲？ where?

齊歡暢同慶賀

罷食

Hku人勿再幫襯開sem勁過飯

得閒免費幫佢裝修下

繼續沈默

三萬警察連埋家人起碼十萬
每個月幫襯一次都夠啦

抵啦 藍絲淨係識屌唔識幫襯架

抵L死

唔使裝修，睇住佢放血慢慢死啦
咁益班popo，咪叫西區警署同支聯辦日日行兩條街過嚟做飯堂囉

做雞籌旗

14億窮人撐起你

繼續努力

嘩 業主咁都唔肯減租，係咪即係支持暴徒啊
仲唔快啲搵阿蛇搞搞佢？

又係個d明明做後生生意 , 但唔識死去撐警

如果勤力就賺到錢既話，香港大把人發咗達，有冇諗過係你煮野難食至冇人幫襯咋

14億同志呢 一講到要出錢，14億人立刻化整為0

唔好乜都叫裝修得唔得

你撐人地 掉轉人地重唔比生意幫襯下你。

抵死

陣間裝修俾佢執笠前claim到保險咪仲衰

業主你真係好撚仆街 好衰囉 咁艱難嘅時候唔減租 搞到人哋要執笠 不過我今鋪撐你

一直關注小店🙏🏻

我覺得係藍絲貧富懸殊好嚴重

要出錢出力不了

五百萬人一人一蚊都夠啦

Ocamp, 開sem，勁過，而家全部收皮

中間果班多數黃 唁一定頂尖有錢 一係窮

個頭啲中學生大學生多到 冇人幫襯咩
隔離黃店金祥排骨麵排到仆街喎

呢d裝修都唔割 殺一儆百

屌

裝你老母

罷食已經夠

補刀

金祥不嬲排長龍

屌,加記藍架
以前係西環住日日落去食

個陣個老板娘好似係支那人(山東)
唔知依家有冇轉手

示威者訴求唔關人事，呢d垃圾關我撚事咩

Push

繼續保持沉默
同達狗密切關注事件一尻樣

正啊繼續

得一句係真，就係業主唔肯減租
搞死佢既係業主

況且未聽過呢間野比人裝修
唔撚好扮野啦

唔係食肆冇生意，係你冇生意啫

同胞不緊要，沒有了200萬人幫襯
還有500萬同胞幫襯

呢支水真係貴

廢物藍絲得把口，
無撚用，無錢撚

全港咁多藍絲
得少數黃絲都撐唔起間鋪仔？

其實邊位呀
呢間野佢唔講都冇人知 係咪真係冇生意咋
仲要開係西環

藍屍好多都好撚自私
廢老低學歷多
靠佢地就食屎啦

700m 係7億？
m係百萬呀

嗰陣食勁過飯見到成枱都係蟻
同埋平時都拍開烏蠅
今次派水畀狗真係nail in the coffin
喺嗰度開間譚仔好過

2百萬vs 3萬，弱智簡錯怪邊個，靠3萬黑警養食屎就必定

有人出到post求救即係死到臨頭啦
繼續由得佢蝕多的就得

唔好執呀，要支持住

佢覺得黃色經濟圈講笑？

香港弱肉強食，無生意自己造成，做唔掂咪返大陸開鋪叫班同志支持你Lor

怪就怪業主啦 唔肯同你共渡時艱

如果真係老闆一時好心
比左一支水克警既話

老闆我想同你講一句：克警咁既資源 洗你施捨一支水？屌你老母 執柒左佢啦

你話 721 前都仲有得講 , 721 之後都仲撐警真係抵撚死

裝修到佢直接執

警嫂都3P開
順便做埋雞都好正常

未必 睇下 sing gor 毛漢 嘉道理家族
有冇巴打將半島放入黃店list 佢係嘉道理家族全資擁有

呢個真 住hall又唔食落堂又唔食
樓下黃店多人到一個人都要排20分鐘

等下啦，轉左下手可能就有番生意架啦

藍絲認證

說好的500萬沉默大多數呢？
說好的偉大祖國14億同胞呢？

藍屍去囉

留返俾藍絲

洗撚裝修，唔係暴動有保險賠，
個個月蝕租重輸得甘。

又話沉默有五百萬人既....
應該好生意過我地得兩百萬人支持果D先係架

藍c呢？
沉默大多數呢？
係咪份生果金唔撚夠洗呀

根本係間野難食

沉默大多數去咗邊

聖類斯果間加記以前係點就唔知啦，以前堅尼地城果間加記個老闆娘係香港人，所有野都好好食，10年左右成家人移民左去澳洲，之後加記就轉左手，廚師班底都換走埋，d野變到好難食

執撚左佢啦

藍絲閒閒地一個集會都47萬人。你咪搵個班人去食你間垃圾囉。又要屌黃絲，又要嘈冇生意。係咁嫁啦

同胞條數應該係14億先啱喔！
一人一蚊掉得死佢

14億零503萬藍色經濟圈

咪就係

有請小鳳姐

有人噴漆？

靠藍絲幫襯等收皮都得

貼吓紙咪得囉

你撐警
警察有無撐你小店生意？

呢個真
同埋西營盤個間不論從前現在都係好難食

渣ga

裝修個班鬼撚到
明明藍罷食
裝你老母

快D搵人籌14億俾個老闆啦
14億都係每個中國人一人一蚊姐
唔係咁都俾唔起阿

當初的因

種下今天的果

點解嘉道理係黃

要怪就怪沉默的大多數依然選擇沉默

免费或者一折，總之有着數就會有好多藍絲嚟支持你架喇

沉默嘅大多數係咪唔食嘢 聞香就夠

下
我仲以為依間黃店來，同左我藍絲老豆講

真係恭喜晒，啲嘢食又難食

條隊越來越長
今日lunch諗住去食，多人到放棄咗

收你支水隻狗冇幫襯咩？

香港幾時有暴動?
戇鳩咪撚學人做生意啦～
個人咁撚戇鳩每個月蝕十幾萬好撚正常

抵啦

D狗唔係會塙襯咩!!

假養心 夭折埋添

間野啲魚湯好好味嫁

不過藍既就898啦，西環藍到仆街，可能仲有藍絲幫襯既

以前都叫HKU私家餐廳，自從發現係支持黑警就不了
利申UG果陣成日幫襯

不留都冇乜生意架啦。。。

send比龍門老闆，叫佢準備頂個位開新舖，等佢睇下個反差

非常勤力老實人 咁好適合打工

無睇龍門...

睇住佢慢慢流血死仲爽啦

呢間野午市靠學生同老師生存
得罪左呢班咪食屎囉，好正常

恭喜

屌你老母等收皮啦 想收你皮好耐啦

執笠啦 快撚D

本身間野就垃圾啦 愈搞愈難食
以前就好食既 蒸飯底呀嘛

最基本簽左名都好似有80萬架

思維根本就係咁

‘唔收錢點會去做野’

叫速龍去搵業主傾傾

好撚柒牙

藍絲好自私，竟然唔幫，咁快割

哩間嘢不嬲都係仆街
伙記勁串
book咗枱都要等勁撚咗
問幾時有位佢會叫你等唔到就過主

起業主底等何妖招呼下佢？

理性討論
聽老細講加記老闆係佢既朋友。加記係運動初期係有派水比路過幫襯既手足，甚至係唔同既野食。後黎真係有一次，黑警去問加記拎水，而真係比人影到，所以即刻第二日比人裝修門口。結果加記覺得好無辜。
講出黎係希望還原件事，預左比人屌

好多人話要裝修
但呢啲只係好正常的不同政見
大家理性啲，罷食同宣傳藍店咪算

叫藍絲懲罰你囉
係度扮可憐呀

記住無野需要裝修，唔好聽人鳩UP

佢已經得罪左最大客源，執笠係時間問題

死差佬，都話你地冇本心，
人地撐你，都唔撚去幫襯，冷血到呢

唔係有14億人支持你架咩

哩間鋪之前報警拉過兩個手足㗎

佢邊日last day 可以賀一賀佢
俾佢感受下香港人嘅熱情

一支水賠上幾十萬

10幾年前西營盤間加記淨係食過蒸肉餅，質素可以話神級，夠哂厚身爽口彈牙，但唔係每日都有呢個lunch set，果陣每日經過見到有先會食，估唔到而家咁既下場

禁制令： 禁止警察故意遮蔽編號及不出示委任證

係咩
之前食過咩紅燒斑翅
超多油
從此不了

垃圾

了解過，十幾廿年真街坊力証加記無轉手！

唔叫屈穎妍李力持帶班藍屍黎幫襯？

10幾萬好小姐

自己申請

咁靚唔裝修就咁蝕死佢開心d

唔叫啲警嫂幫襯下

十四億人一人一蚊都賺到唔想賺啦
點會執笠

推

藍屍唔係好撚搭馬?死撚晒呀?

嘉道理登報 無做護旗手已經比人當黃

真係唔係藍就唔會右下角果句喇

一千零一次路過佢門口就係得8月4日果次，亦即係比人影到派水比狗果日
唔使再洗白

藍到發黑

係藍絲消費力極端
有錢既好撚有錢
窮既好撚窮
黃絲係平均姐

D藍C真係好撚仆街
剩係得把口
要幫手永遠唔見人

柯文哲舊共諜垃圾就唔好post喇，影衰晒

仲仲有撐年輕人

藍絲快D去幫下手啦，人地對你地咁好

黑警就係柒啦

飲水唔思源

搞到人地執笠

真係唔Be Water 喎

沉默到唔洗食飯

幾年前食過
食到一半發現啲餸有隻蟲
不了

係門口Mon實 底都唔洗起

咁佢自己可以大大聲澄清返嘅，支持五大訴求都唔係好難，家陣仲要比黑警明撐水洗唔清，唔好聽講句，抵死。

流水式拿水，比反應支持佢，幾時再派

比你講左

條友呃人 ? 佢當時搵親戚咁樣解釋

叫啲藍絲去食囉

估唔到佢咁快露底

計埋人工舖租可以係負數
再加埋d貨唔可以單單因為冇生意就停訂
10 幾萬其實已經蝕好少
一間元氣一個月都蝕得多過佢

唔好傻啦，主動派冰水，好多街坊見到

喺門口寫返

「光復香港時代革命
五大訴求缺一不可」

我聽日即刻去幫襯

咪仲沉默緊

30000popo唔幫襯你？仲有撐警聯盟同藍絲呢

推黃店

早十年前味道唔錯, 但5-6年前唔知係咪轉手，出品差左好多

唔關事
係信念問題
我地黃絲可以專登去排長龍懲罰龍門
加藤屋本來我聽都冇聽過
而家人人識想佢開多幾間

藍絲？你平未食你囉
冇著數做咩要撐你？

撐狗，，一律黑名單，盡可能不幫襯

平時賺果陣你又唔出聲
老鳯要幫襯你
唔妥你咪唔幫襯你囉

咁多沈默大多數應該好多人幫襯
支持業主加租

仆街手快快睇錯

可能裝修太舊姐

諗起200流浮山刀手

咁唔怪得啦

係呀！超老街坊親証，邊有轉！

香港人，反抗!

千奇咪幫襯

分分鐘已經執左，裝修師傅無工開

游完水未？

同業主講囉
關我閪事

渣ga,唔識做生意唔好學人做生意啦

步品香樓後塵

低啦

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

抵撚死 等佢自然死亡啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

平時啲藍屍廢老最叻咪係麥記拎杯水坐成日
仲想叫果啲藍屍廢老幫襯 人唔笑黑警都吠啦

呢間嘢雨傘果陣成枱大學生係度食緊都大大聲屌啲學生搞事，都唔明點解咁多學生捧佢場

又貴又唔係特别好食
嗰頭咁多嘢食洗揀你呀？

等佢執完靚仔翻再黎多次,and repeat

叫藍絲去食

咪撚唱好啦

海怡果間係唔係

加記本身已經難食

夢境圖片

得撚閒唱好 咁又當我唱好 我係呀sir 我係五毛呀 屌

去金祥排骨麵，唔洗FC
黃到仆街

有3萬隻過街老鼠，日日食，迷唔執囉

間野做咁多學生生意都on99

熱烈地彈琴熱烈地唱

化整為0

藍屍呢?快啲去支持人地啦
做咩一講錢就縮撚埋哂㗎?

咁撚多藍屍廢老支那POPO 搵佢地幫襯咪得

加記無食好多年。 難食到仆街。利申 西環友

唔好執呀
蝕多幾年先

唉喲 好慘喲

11.2

非常可憐

佢敢掛張"黑警與狗，恕不招待"banner我咪信你係黃囉

熱烈地彈琴

叫藍絲黑警幫襯囉
唔係就執柒咗佢啦

難怪，加記堅尼地城嗰間十年前好好味架！

幫佢裝修下個門面 可能都仲救得返

快d執

沉默嗰五百萬人呢
快撚啲去幫襯啦藍絲

唔裝都收皮

Post係微博jm9 支那唔係冇團黎香港咩

證明你幫完黑警 , 黑警同其支持者轉頭就忘記

又話有好多藍絲
叫藍絲去懲罰佢

沉默的500萬人去咗邊

沉咗?

抵撚死啦 垃圾

流浮山度出緊嚟喎
等多陣就到

沉默的人：嘜要比錢架？不了！ 防爆唔洗比錢，點解我要比錢？大家都係支持警察喎！ 你收我錢即係唔愛國唔愛警察。

報應

做左幾十年，之前仲有加記面包，有外國護照，你使咩膽心佢無錢

火魔法都唔割

抵死，死快啲

呢間野專做大陸旅行團生意 啲嘢勁難食

去求業主減租咪得囉屌

班popo高薪厚職，幫間小店都唔肯

以前成日食
見過杯野飲有蚊(好似唔只一次)
餐具籃有曱甴

絕對親身經歷
講大話下世投胎做中國人

還有黨啊

用行動支持佢地

裝修！

好後悔早一兩年前返工 食過幾次呢間野

宜家有微博認證，水洗都唔會清

😂😂😂仲有福建帑59/5000000

抵撚死啦屌你老母！

做生意實賺？唔識做生意不如執笠啦

仲有福建幫39/5000000

叫藍屍支持囉

藍屍大多數係綜援 支那人 同鮮腥姦人
只有一批中產有錢人 根本就唔會幫襯到呢堆

綜援食唔起
支那人嚟唔到 多謝共產黨啦
鮮腥姦人 掛住搵錢 點會蝕起係你身上

近幾日咁多藍店轉黃就知咩事啦

得三萬狗加狗家人 畀盡你咪十萬多啲 仲要幫襯你呢間 美心集團 360唔洗支持呀

我中立的我食過間野垃圾黎早執早著啦垃圾

藍絲好團結架 集體唔去幫襯
由佢執柒左佢

叫廢老 藍絲支持啦

你咪叫黑警幫襯你 佢哋咁疊馬

俾班狗乸認證完仲想做生意
咪傻啦

無人比錢唔去lu

仲要西環

含撚死啦加記 堅尼地城仲有間家 執柒左佢啦！

我藍色的支持警察的,有一天全家去慶祝國慶吃過一次
媽的.真的太難吃了還叫人怎麼支持啊
難吃死了
難吃死了
難吃死了
難吃死了
難吃死了

叫你三萬隻老鼠黎幫襯呀ma

抵撚死

好似有保險手足講過，保險除左賠裝修費，仲有機會按上年同期營業額賠營業損失，所以等佢扣血死更佳

藍屍廢老一餐最多用25蚊, 你有咩餐係25蚊內有飯有菜肉魚有野飲先, 有既我幫你宣傳

你地唔好咁啦

笑得好撚辛苦呀

住喺嗰頭超過廿年 未聽過間咁嘅嘢

咁或者試下寫信俾犬界一哥求情囉

間野快啲執

啲三文魚骨飯

喺門口貼memo指標籤佢黑店已經夠

500萬藍絲去咗邊
一人去食一餐都夠上市啦

冇必要啦
只要罷食 佢都死啦

下，得水咋人地龍門冰室派涼茶又寶礦力又汽水
垃圾藍店

d藍絲話龍門自導自演打爛自己鋪谷人氣
而家比機會你地谷人氣 你班藍絲又唔去幫襯

黑警咁多ot 錢, 點儲都唔會移到民, 最後咪又係俾共剷黨共左

細個西環長大, 當年西環無呢家咁多野食, d hku 住hall 既成日黎加記食飯

呢間野得罪自己客源唔好撚怪人啦

就算唔講黃藍, 呢間 d 野食本身都麻麻 ....

食屎啦仆街

唔知仲有冇阻塞走火通道呢

扮咩可憐呀
有沉默的500萬人排緊隊幫襯緊啦
少我一個唔少 絕對唔去

成堆meme好正

俾𠳔支持D犬隻打及拉慘D，還是⋯

藍絲窮過閪

賺錢時有錢分出黎

包賺

同問

係呢篇扮可憐既廢文入面仲要話係暴動就抵鳩你執

希望大家用行動支持

唔係出位個幾間藍絲店
邊有維穩費流到去

人地好惨架，唔好玩啦，俾番支水人地啦

俾夠兩支你

同藍絲講，過多一排就20蚊一個lunch
佢地實裝修的落力過你

食撚屎啦 屌你老母 我西環大ge 恥與為伍

其實你地網上見到啲藍絲多數都係帶風向三毛，同連登啲三毛目的一樣，不過做法唔同。

叫藍絲幫襯咪得

加咗入去藍店名單入邊未？

轉賣狗糧大把生意啦！

通泰隔離

屌
要動員班撚樣去比錢支持
咪撚玩啦邊有可能

聽啲讀到 KongU 嘅朋友講，堅尼地城嗰間加記好食過佢好多

班狗唔去救佢？？

依間野我幾年前有食過喎 貴得黎d野食又麻麻地

執左佢啦 咁冇人性

派水俾黑社會係咁既下場架啦
同香港人作對 抵撚死啦 唔會有人可憐架

班藍屍呢

?????

叫藍屍去幫襯囉！無人阻到佢做生意㗎喎！

本身到難食到仆街啦

後生唔去就執

原本做乜人生意 如果原本做後生生意都去餵狗，咁就除咗恭喜你，都唔知講乜好 自己on9怪邊個

有官方認證，想黃都難

個間仲有人情味tim

幫佢裝修一次好唔好 唔洗佢日日擔心會唔會執

業主好波

藍絲只識食免費飯去撐警

要藍絲比錢等執啦柒頭

聖類斯隔離個間當年食過曱甴腳炒飯

有保險

老實人都幫政府，抵L死
自己比政府搵笨唔夠，仲加害千千萬萬香港人

至少都免費食飯啦

唔洗裝修 咁愛國 叫14億人民幫幫手 一人食一個餐

哦，去攪攪佢先

不嬲垃圾 上面讀10年食過一次冇再食

送兩枝水比佢，唔好漏咗個狗糧兜

佢仲有500萬fans 每日每月俾$1佢都賺到佢漏前列腺液啦

唔諗下點解d藍絲唔幫襯？

18區黃店Bot

唔係有14億支那人幫襯咩?

不過佢地係iphone換華為wallpaper係iphone就叫撐左華為嫁

佢地撚有錢咩

3萬幾隻警犬加屋企人都撐唔到間小店

自然死亡算啦

快d執柒左佢

呢句正 駁條毛

本來我都唔知嘅
仲唔快啲多謝警嫂
我會叫晒我啲親朋戚有唔食㗎啦

唔講藍定黃
D野咁撚難食自己檢討下先啦

呢間真係藍到發黑

利申 薄扶林大學

No business for you!

明明佢死係因為業主唔減租，關我地咩事呢，又無人裝佢修

冇黑警幫襯呀？
啲藍絲呢？

被你地揚開左, 蝕左兩個月, 有得和解咩,你都唔信啦

要翻新

執柒左佢啦

下個月唔執的話 咁點先?

係囉 咁自私嫁 唔係話藍絲估香港大部分嫁咩

西環啊師傅

入到去戈個位你都唔會簡佢啦下話

咁大個國徽

支持！祝貴店早日摺埋，及早止損

頂住呀
蝕多D先啦

陰公 我竟然食過呢間野
問心果句 佢唔係難食 但真係偏貴
依家仲要知佢係深藍
我會叫親戚朋友唔好再食

沉默的大多數 去幫襯下啦

食撚屎啦屌你

噢。趁地林

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

以前去間野窗邊勁多螞蟻爬黎爬去

快啲叫藍絲幫襯撐住個市啦 有人理你既話

想問 8 月前間野好多人幫襯嗎 ?

好想睇佢個個月蝕十幾萬，慢慢蝕蝕撚死佢呀

啲藍屍去晒邊呀？快啲搵人撐啦冚家鏟

嗰支水真係貴

早啲收皮啦

點解唔叫黑狗兇下個業主?

沉默嗰班有關注、有祈禱、係無幫襯啫。

藍絲只係dyrup唔會做，經過黃絲手足推介都會排哂長龍，其實老細想漂白都唔係冇辦法，先捐十萬去星火，跟住响門口貼黑警死全家，光復香港，時代革命等摽語，學生免費食嘢直到運動結束為止，不出三日包你做到停唔到手，我講嘅

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

藍店靠藍絲吧

叫警狗藍絲幫襯啦

老實結業啦老實人

好慘不過唔關我事

唔使怕 支那有14億人撐你

班沉默嘅大多數去咗邊

呢間野十幾年前就ok，十年前在右已經好差，學生時期去食lunch都試過有加料，近年都唔會再去食

抵死啦

經營不善 被時代淘汰姐 .... 賴地硬

咁撚樣裝修都小店

洗撚咩

搵佢啲同胞幫幫手啦 老實人

嗱噏臨執𨶙咗佢啦
信無腦廢老藍屍會救你，收皮啦

搵佢啲藍絲去啦

由佢自然消失。
適者生存。

或者冇生意 淨蝕租人工蝕呢個數

仲有十四億人幫襯驚鳩

叫班撐警又課一千幾百萬囉 睇下佢地show唔show你

住hall果陣食開卑路乍街果邊果間，個人覺得好食過呢間好多

支持業主加double

有冇人知個老闆仲有冇其他舖頭??
一鑊過罷食........

你咁撐警, 西環又咁近 HKU , HKU 又咁多蝗虫, 實大把生意啦
使同佢擔心冇客......

黨會幫你度過難關的

靚lunch後期變平價，多人食左但難食左，去番高街潤發/雄興好過(十年前，而家一間無左一間又係難食左)

我！要！見！到！佢！執！笠

500萬人一人賺一蚊，一個月都500萬啦

相反黃舖做到手軟
遲啲開晒分店

整個藍絲經濟圈囉
殯儀應該最受惠

呢間野中學食過4-5次 差唔多次次都見到有老鼠曱甴 d侍應串撚過鬼 而家係度扮可憐

仲話自己「受害」，不知悔改，抵撚死

藍絲:要用錢?!不了

大家唔跟進隨時俾藍絲整返生

屌
有聲

好似就係我岩岩讀U果陣就轉左手差不多十年前

出動你既藍屍經濟圈喇

警嫂甘叻 出埋錢先啦

原本專做hku生意

講到尾藍絲咪自9私，要山長水遠出黎，自己俾錢排隊入去迫住食，你話有冇人咁ON9 呀? 咪攪我!

但唔知點解，撐黃店既市民就係唔會計算呢D野，出黎就係互相支持。

藍絲支持既方法就係上網比like
真金白銀比錢就不了

重慶大廈多人到呀

乜野叫一次暴動呀

好人好姐比支水班狗做乜柒

撐警又扮撚哂野唔認

但係品香樓仲有學生過去食
同埋都唔知佢係真黃定係點
搵埋蘋果澄清

睇過！無事呀都未執

g chi jup lup

認真，班賤賊要報恩，日日去做飯堂啦

係差唔多10年前，果陣食lunch有跟餐包同湯，仲有700ml凍飲，都係30蚊左右

比班黑警食到執笠

繼續

一直關注中，希望大步欖過，引戰狗請離開。

藍絲鬼會拎自己錢出嚟支持咩，全撚部自私撚，睇錢大過乜，靠佢哋聽執啦

靠藍絲？等變屍

有時真係忍唔住笑

仲慢過流浮山刀手

叫政府救你law

以前年年勁過食呢間
而家

由佢自然死亡啦

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

叫藍絲幫下佢

唔使裝修都自動摺埋，叫克警支持佢囉

助紂為虐唔撚得閒屌柒你 話晒都閪文化豬
善惡到頭 終有報
若然未報 時晨未到

分化撚離場

藍絲廢老唔識上網睇
黃絲吹雞第二朝排長龍

3000/100000=33.33元正/每人

PoPo 每人捐 個少少都託手爭

呢d降住佢，等佢冇生意自己就識收皮啦，使撚裝修咩。

黑驚呃咁撚多ot錢都唔幫吓自己啲手足

唔洗裝修

1. 藍，係罷買
2. 相信手足罷食嘅決心，足夠令佢摺埋
3. 藍絲經濟圈？收皮啦

藍絲係唔會出現龍門冰室排長龍嘅情況
藍絲班自私精，剩係諗自己利益
專登去食加記？咁遠，唔洗車錢、時間咩
排長龍食加記？時間唔係成本呀，企又攰，又唔係好食

我地應該支持藍絲去食
最後，加記都係會執笠

放心，大把藍絲幫佢

堅尼地城間加記，我都唔會去食

查實果間野係咪警嫂個仇家開架
咁樣貼出嚟一定會唱通家到時生意一定仲差架喎
例如我本身都唔知依間係藍嘅 佢一貼我就知跟住我就一定唔幫襯

不嬲都冇咩生意架啦

禮義廉之前唔係搞左個咩challenge既？
叫佢地班中西區區議員去食下囉
唔會食唔起啩？

“一直關注中”

藍屍咁撚把炮咪自發懲罰佢地囉雞又吹唔到，學咩人杯葛黃店呀

扺死

藍店掰掰

點解黃店好生意，面藍店係咁執？
大家明o既，我地要繼續大有力懲罰黃店！

抵撚死,快啲執唔該

勁

冷處理就可以啦

500萬沉默的大多數快d去幫襯啦

即係佢每個月倒貼十幾萬

卑路乍街果間都係加記 講明只此一家, 無第2間分店
割撚到

老闆寫了求情信給業主希望減租，但業主不肯執粒原因咪呢個囉柒頭藍絲

5百萬人去幫襯

同良心對著幹，得出黎既結果，真係抵撚死

去埋右邊

咁點解黃店咁多人排隊 藍店要執既？
說好的沉默大多數呢？
仲沉默緊？

你叫我？

叫我？

藍絲去哂邊?

real

咁撚抵死呀

500藍絲呢

唔可以蝕錢?

我覺得藍絲係自私 所以唔會幫

跟本藍絲一係就係既得利益果班，佢地好有錢，唔會幫襯平民鋪
一係就冇學歷冇文化果班基層，一樣唔會幫襯
平時肯駛錢消費就係中間果班，呢班大部份都係黃絲

食一餐就砌一獲 平過叫雞

沉默大多數呢

每日一篇正能量

多謝小店提供笑料

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

14億人一人一蚊

支持

有中辦支撐

街坊好野

踩多兩腳 幫兇唔抵可憐

我真係恭喜你啊

除咗抵死都唔知有咩好講

得閒裝飾 原來d 客清一色

藍絲去晒邊？

藍既會去食 叫民建聯比錢未得
叫佢地消費佢地會番大陸食好過
繼續黃懲罰

畜牲抵撚死

一人俾一蚊都夠交租

收你500蚊一位咪去幫襯下囉

之前住hall 成日食
估唔到...

不了

業主唔減租，咪叫啲警察去搞掂個業主囉

比定張通告你

癲狗：要俾錢？不了

叫啲藍蛆支持啦 唔係好撚齊心嘅咩
黃店都都有好多唔好食
但我都照撐 只想俾錢黃店同路人賺
因為一蚊都唔想俾藍蛆撐警嘅餐廳賺

藍屍從來只講個人利益，你想佢地實實在在出錢支持你？只可以講句你真係戇鳩！

謹致以深切慰問

叫林大總統出禁制令命令香港人一定要幫襯佢囉，唔係好威嘅咩

香港 "暴動"

bye

無料開人做老闆，自己經營不善就怪尻人

其實係佢啲野難食冇乜必要比錢個胃難受
關出面啲示威活動撚事咩
吉野家啲野唔算好食又藍咪仲係大把人食

叫警嫂去幫襯，食足3餐

唔駛怕架腦細
藍絲一直關注中
滴水之恩當全然不報
祝你好運

其實佢D野幾好食⋯⋯
不過衣家食咗都背脊骨落！

除咗抵死，都唔知講咩好

仲未執 好失望囉

唔好比佢停
藍店一定要收皮

搭單問下隔離個間書湘門第係藍定黃
店員睇落似大陸人

黃絲窮鬼癈青食唔起
留比藍屍啦

點會啊
我哋係唔讀書嘅死廢青
佢哋係好有獅子山精神嘅真香港人喎
諗吓都知邊邊有錢啦

又諗起品香

培道學生被政治施壓 可能將被奶共校長告

快執7左佢啦 啲野又難食又唔乾淨 長期加料屌你老母

大快人心

有十三億中國市場驚咩先？

快撚啲執

背靠十三億人中國市場驚咩先？

好似係一個大陸ge大學講師開, 黃藍唔知

扮慘等香港人同情

good

咁多ot錢都唔幫襯。condom 仔當人condom

可憐唔可以當飯食

係抵撚死

撐狗就俾啲骨氣OK？？？

哦
你蝕錢關我地咩事呀，奉旨要食傢咩
抵撚死

沈默的大多數

藍絲呢？

藍絲唔幫襯

抵執啦

以前係佢第二間做過一排...

加拿大餐廳...(應該係同個老闆黎...好似重有間餅鋪.因為我做個時成日聽廚房講餅鋪D人成日走黎加拿大拎午飯唔去加記 麻撚煩..)

我做個間成日都有死老鼠...平就係平...叫做平又大份茶記囉

不過個肥老闆由以前已經係個大仆街..

大學站一開極速執笠...心都涼埋

「我地好關注呢個香港架」

可能已經幫襯咗，但呢d小衆幫襯咗都發揮唔到作用

藍屍得把口，自私自利，用把口撐

既然你咁勤力又咁老實咁好人 出面又暴動
提早退休 休息下都好 咁辛苦自己蝕十幾萬 業主又唔肯減租慘慘豬
最好就番大灣區養老 我地班人都費事幫襯你、懲罰你 一陣又比人話唔人道

根本無視就夠

收撚晒皮啦😂

推呀

理性討論
聽講
講出黎係希望還原件事，預左比人屌

呢三句係咪扮理性三寶？？

［正視聽］仲叫緊黑警同狗嘅同我入黎！！！

佢地唔係警察 唔配有呢個term 請大家改口

除左恭喜唔知講咩好
唔好裝修呀
裝修左交吉佢唔洗拆咁多野

咁我見各位都有道理，咁我又冇咩要補充。只係驚殺錯人求證下如果個故事真係因為咁而比人影到而比人裝修的確係無辜。但係我見上面有巴打話有報警拉手足既話，咁就真係抵死既。

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

又唔見佢派水比手足比人影到?

黑警賺賺埋埋咁多OT錢
點解唔叫佢地幫襯下??

同意，唔好裝修，一裝修就一定關門，

等佢日日開舖以為仲有希望，

蝕人工燈油火蠟，冇生意到自然死亡

我又唔係好信班狗會去拎水
老老實實, 幾年前同班朋友去過一次晚飯, 之後都無第二次
又貴又唔係好食, 係坐得舒服d
唔係都去左光記同金興

咁近西區狗屋班狗都唔幫趁？

龍門爆玻璃 結果幾好生意

咁其實佢係為咩所以比人話藍呢，除左派水之外？係真係有報警捉示威者？

岩 唔好裝修 唔好比佢有機會逼業主減租或者呃保險

藍屍最自豪就係「自私」 又點會幫襯藍店呀 ?

下面堆留言幾好笑

裝飾就搞掂

收皮啦
根本就難食
咁近警署，班畜牲都唔捧場
定係難食到連畜牲都唔屌呀？

Hku 無人食佢已經少一大堆生意

生意有起有跌嫁啦邊有輸打贏要 平時賺埋都夠填數

廢老邊有錢出街食

，

間野唔係食午市貴到仆街

因間和理非會嘈

好慘 我聽日全公司叫外賣撐下佢 呢d小店 咁有人情味

加記本身都串串貢唔休做咁架啦
問有冇位啲態度都差都仆街
咁而家咪唔洗佢做囉

利申：5年前入過門口問過一次有冇位

藍絲咁極端

勁有錢果班人頭數少 又唔會食你街邊鋪

窮撚食唔起

好撚慘喎
不過幫我撚事

咁多收成期藍絲做咩唔去撐下場呀？

裡面好多三毛，係咪真係香港人都成問題。

你還有黨

身為街坊，想講呢間本身啲野就十分難食，以前冇咩選擇先焗住去食。
自從党鉄通車，呢區多咗好多食肆。普通茶餐廳一間，食物質素又唔係好，揀都唔會揀呢間，所以比市場淘汰都好正常。
不過宜家罪多一等，加快佢執嘅速度咁解

以前都喺堅尼地城返工
有時都會食呢間
目測其實多中年人食
少後生食
如果真係做唔住，係咪反映緊連中年人都黃嘅多？
又或者住得西環中產都偏黃？

搞個長者優惠可能救到嘅... 廢老最愛

除左恭喜之外都唔知講咩好

藍c冇利益會理你？

其實本身都唔知，要多謝佢話我地知唔好幫襯

加記炸髀係ok嘅，不過執柒咗佢啦，執左咪唔洗蝕落去囉

connect業主

其實間野唔抵食
之前都唔食,遲d都唔會食
利申:20年街妨

快撚啲執啦

仲有:
"一陣小心有人話你乜乜"
"屈毛"

藍絲唔幫手?

叫差佬幫親

因為根本沉默大多數係支持抗爭者
我地以後見到呢類post要直接宣揚呢個諗法
爭奪話語權

食到人肚痛

繼續罷食

林大總統申請禁制令禁止市民罷食囉

阿屌你老母同屌你班狗嫂呀

業主唔減租你班讀毅進嘅老公廢架?

唔係好撚威有支炮同警棍咩?

你班撚屌武力，白色恐怖乜柒都搞，家陣少少野都搞唔掂，唔怪得個個狗嫂出嚟3p4p啦因為個老公無撚用架

加記真心On9 hku學生先係米飯班主 走去撐警

我都成日食lunch set個沙律餐大到兩份分，可惜了。
杯葛。

藍絲得兩種
有錢自私 同 窮西蠢撚
前者冇著數唔撚幫趁
後者冇錢幫趁

結論：執得

呢間閪野d人態度衰到仆街

仆街死啦

沉默未過數

咪玩啦個group 得二百零個人

快d叫14億同胞落黎幫襯啦

啲沉默弱智撚實話 好遠 得閒經過就會撐

繼續罷食，好快頂唔順，藍絲邊有幫親架

蝕十零萬就要執 佢啲現金流都幾廢

痴撚線

搵班黑警係門口搵槍迫人入去食囉，奶皇軍學人講自己小店

“沉默的大多數”差唔多變左都市傳說

講起加記 加字頭以前係 加拿大餐廳 加拿大餅店 仲有加記 加記農場 我知道當年肥佬做好左加記就賣盤 然後加拿大餐廳係港大站通車前夕突然結業

呢班人扮乜撚大多數成日拎呢個垃圾term出嚟撻人
唔出聲就唔撚計你㗎啦
計我話發聲嘅大多數先係正路

業主可以係黃 一陣佢唔撚租條裝修費要業主食
由撚佢留血慢慢死

流浮山行緊落黎

真係沉默得好梗要

佢地點解係藍
就係因為無同理心 你重諗住叫佢去幫你
咪笑死人啦
藍絲淨係會叫人幫 但絕對唔幫人

你一路走左去邊呀
搵左你好耐呀

有3萬港警幫襯都仲貪得無厭， 返大灣區啦屌， 13 億呀！等緊你

派水比啲狗同有份打手足、輪手足有乜分別？你枝水support左啲狗成為佢地嘅一部分

抵撚柒鳩死啦
返大陸啦

裝修下可能生意會好啲！

「加記餐廳老闆只是給了防暴警察一枝水。」仲係到扮可憐

呢間野同卑路乍街果間加記都好撚難食，
加記，拿記，大記同佢啲餅店，全部都係垃圾⋯⋯

保正無凍撚水賣俾過街老鼠

沉默的大多數喺香港9成係好人

後生仔少少挫折都受唔起

呢間嘢同百佳對面嗰間加記行過都唔會想入去食
唔明點解到今時今日都仲未執

renovation needed

呢d緊係成個地址都blacklist,要話俾人知放租俾藍絲都係死路一條

食屎啦屌你老母

藍絲只會自私自利，幸災樂禍

班警犬呢幾個月出雙糧三糧咁撚過癮，唔知回饋左幾多比默默支持佢地嘅藍店呢

五大要求
缺一不可

之前見到呢個Facebook post仲半信半疑, 依加佢地好搵唔搵, 搵垃圾警嫂做宣傳!? 直接落地獄啦dllm!!!

果500萬人真係唔岩，愛國電影又唔睇，藍絲鋪頭又唔幫趁

繼續沉默支持緊

罷買已足夠

自由市場係咁㗎喇，好出奇咩

屌！ 重用黃字 ！
我係藍絲都唔幫趁啦！
擺明想轉黃！ 我呼籲各位藍絲唔好幫趁！

親，你仲有黨

藍屍主要係兩種階層：一係好有錢嘅收成期，佢哋唔會幫襯你啲餐廳仔；一係低智低薪嘅低端人口，佢哋消費力低，好日都唔會去餐廳消費。

結論：藍屍餐廳抵撚死

好多打手出嚟又咁又咁
唔好漂白，係藍就藍
唔好講到好似有苦衷咁

黑底黃字 唔知佢想點呢

裝飾得啦，打錯字下話

叫業主幫你啦 同你共渡困難

再唔係叫政府中聯辦找數囉

抵啦唔叫黑警幫襯你?

底撚死！

D差佬咁撚多OT錢唔幫下人？

咁慘啊
執左佢啦

好簡單，加記黃過其他一開始已經表態嘅咪得囉

夠唔夠膽貼不招待警務人員！？先唔講好多舖頭例如馬鞍山all day已經有貼，你做到我咪信一半先囉

路過幫襯嘅手足
喂大佬，去間餐廳食飯，比杯水你飲
基本嘢啦下話？
有比錢幫襯喎

呢家係主動比冰水黑警喎
冰水喎，乜咁體貼呀？

叫黑警藍絲排隊幫襯食垃圾啦

十四億支那豬呢

嘩 藍絲有成500萬人都幫唔到佢手？笑撚死我了～

個陣主動派水俾黑警

係執就快啦

沉默大多數嘅心理就係行出街見到間野拍烏蠅就唔會入
門口排大隊就一定係正野會排埋一份
但而家門口排大隊嘅係黃店

蝕咁少唔緊要啦，都未跌樓

笑撚死 人地愛國當事業 用把口 你就衝埋去拎副身家愛

多謝咁多位巴打，睇完之後開心返

眾怒難犯

拿 香港狗就有3萬隻
15%係雌性 姐係有25000隻雄性啦
當一半結左婚 有12500隻狗乸
萬幾人養唔起一間餐廳？ 唔好玩啦
自私就自私啦 要人撐你 但自己就唔肯付出
仲有500萬沉默大多數啊 夠膽就搵日好似排龍門咁排俾我睇？ 一日啊？

陰公豬嚕

黃嘅唔會可憐你 藍嘅更加理得你死

點解依個留言會有過百正皮

咁老實就唔好叫人減租
尊重合約精神

抵撚死
班垃圾藍絲收錢出嚟打人就狗衝 要自己出錢支持就得把口
甚至連黑警都唔幫襯你，仲on99支持黑警

再講業主係藍嘅更加唔會減租啦，藍絲咁撚自私

屌佢呢間幾好食架！撐警就不了快撚d執

岩呀，個業主咁涼薄，唔識共渡時艱
肯定係黃屍黎，求其告佢全家暴動罪，拉哂入冊咪唔洗交租

藍絲好多都有錢既
但一係無知一係自撚私，邊會山長水遠特登黎幫襯，你冇生意關佢地撚事咩
正如香港變成點關佢地撚事咩，咪撚阻到佢地搵食就得

國家有14億人會睇住你渡過難關

藍絲：要比錢不了

以前有個炸脾沙律幾正 但好耐無食過了

hahaha

gogogo

做得藍絲
心態就係社會要穩定
唔好阻我搵食
本性就係自私
點會幫咩小店

打哂飛機 我見間野仲有人食 點會蝕呀

藍絲咪就呢D人

抵喇 傻西

叫班狗同藍絲幫襯囉

咪繼續撐警囉 咁冇骨氣唔繼續撐嘅

撐得都預咗㗎啦 今日先知有後果咩

可能d藍蓄又係到扮野
真係執左先慶祝

立場冇錢都眾籌啦
你茶記咁撚可憐，去眾籌囉
啲狗個個月最低都2萬8，
30000隻狗一隻5000，
你唔撚洗做，日撚日派水比狗同藍絲都得啦

要執笠?
你當人地神，人地當你戇鳩仔咋

藍營仲唔去食爆佢

好有趣 藍絲有錢既都唔少 但就係唔會特登幫襯返啲藍店

岩岩又1823左

有啲插緊喉
出唔到聲

繼續沉默

藍絲去咗邊?

藍絲呢?去曬邊

🤫😂😂😂😂

一直關注緊掛
藍絲不嬲買iPhone 轉華為wallpaper 就當支持咗

仲有人食同埋蝕唔蝕係冇關係的

藍絲只顧眼前利益 那有情義可言

oops，有無外賣？ 幫警署叫外賣幫補下

721 811 831 101 新屋嶺

即刻執柒咗佢

叫班popo幫趁啦，屌你老母

叫班popo 幫襯

抵死

無撚腦 求其吹雞叫三萬隻一人俾一舊水幫襯你都fatfat啦

記得仲有極深藍品香樓

放屎就ok

幫襯緊藍店

m係萬係人都知 你真係唔識架喎

執啦 屌你老母

痛快啊

依種類型既圖叫咩？

架飛機好撚正

叫啲藍屍身體力行幫襯下囉

香港得二百萬人抗掙
應該仲有五百萬人幫襯架喎

屌你老尾
叫民賤聯包團旅行車搞甜品宴囉

睇到「寫求情信畀業主求減租」就覺得抵撚死同好柒
你租佢鋪 比錢佢仲要做人契弟
就係呢啲人養出業主霸權

窮嗰班藍根本就冇骨氣
邊到有著數就去邊

班有錢藍絲要打golf 不了

有趣

做生意包賺既咩屌你老母 包賺不如賣金賣東方

如果仔細分析的話，呢個時候背離群眾，除非有水喉泵水，否則支持政府實死

召集藍絲500慢人

藍絲經濟圈呢

其實唔太關事 根本藍絲係冇政治意識 佢地主要諗自身利益大於一切 佢地支持政府去鎮壓都係為左唔想有人影響到佢地個算盤 正因為佢地政治冇意識 佢地亦都唔會主動去幫襯藍店或者罷食黃店 佢地都係個句 關我咩事 政治野我唔識

哦
原來係呢間
班狗果次向民居鳩射催淚彈咪就係呢間野嘅對面
當時乜撚示威者都冇
原來個老細叫呢啲做暴動

每個月賺少左10幾萬

啲黑警啲OT錢咁多，叫佢哋去幫襯lor
唔係有錢買 iPhone無錢幫襯吖嘛

好少行咁落

m for million, 萬嘅英文係咩?

新會然

由細食到大
原來係藍

咁鐘意派水
等d 仔女幫你賣水啦

藍屍去左邊?

噢，原來係藍店，好彩從來冇食過

米酒雞
呢間幾好食嘅 不過快撚啲收皮啦

7m-2m-1.....

自膠sor9

間嘢咁近kong u, 淨係hall team u team d sport teams 夜晚打完波唔去幫襯，hall 食宵叫外賣唔搵佢，真係夠佢蝕到仆街

咪係，西環警署、支聯辦同解放軍宿舍都唔係好遠炸嘛，叫班城管支那軍幫襯咪得囉

影都見唔到

係得黃絲會派飯券, 開位比同路人
藍絲個格係投票都要派豉油先去, 點會比錢救人

抵啦 垃圾

伙記或者係有人情味但無人性
竟然支持一班輪姦,殺害未成年人的黑警

應該呢間鋪摺左都要持續狙擊,做咩生意都封殺

so true

睇下款知唔洗食

執啦垃圾

業主收成期，唔減租係理所當然嘅。交唔起租，可以考慮返去大灣區開業。